（多難興邦）254家外企捐中国 美國企業捐最多逾16億

中國武漢肺炎疫情延燒，美國務卿蓬佩奧宣布，將投入1億美元，協助中國等其他國家對抗新型冠狀病毒，另據中國第三方機構「責任雲研究院」統計，目前有254家外資企業捐贈現金和物資，當中美國企業捐最多，累計捐贈3.84億元人民幣（約16.79億元新台幣）現金和物資，佔整體27.9%。

中國媒體《21世紀經濟報導》指出，中國社科院鐘宏武教授、責任雲研究院執行院長葉柳紅、研究員柳夢笛統計，截至6日，共有254家外資企業累計捐贈13.78億元人民幣（約60.25億元新台幣）現金和物資，美國、香港和南韓企業捐贈額居前3，當中又以美國企業捐最多，74家美企累計捐贈3.84億元人民幣現金和物資，佔整體27.9%。

美國捐贈前10的企業依序為：Citadel、惠氏營養品中國、AO史密斯、GE、雅培中國、安利，丹納赫集團，百威中國、艾伯維，而NBA和NIKE並列第10。

國家已經冇救，仲唔貪埋呢一筆？

沒有美國

美國、香港和南韓企業捐贈額居前3

全部都係共諜

香港乜嘢企業？
會唔會係紅底在港註冊及上市嘅公司？既然都唔係自己錢，捐出去有乜所謂.....

老母啱啱先睇完支那新聞屌美國一蚊都唔捐
其實佢哋捐完都唔會有支那人讚
中支共唔會講

遲下支那咪又係充公外資啲錢
班生番會報恩啊？

交保護費

繼續奶
奶到支爆就知捐錢有幾on9

習近平:「我憑自己本事貪呢D錢, 點解要多謝?? 屌你老母」

仲要分畀大大小小嘅黨員唔係好夠